有冇懷疑過自己嘅記憶係假嘅？

無

點解會係真？

懷疑自己有曼得拉效應
有啲記憶好似同以前唔同左
同埋以前細個有諗過自己睇到嘅世界未必係真實

銀翼殺手

可能係「人為」嘅

我係中國人呀屌

有時諗返做過某樣嘢又唔記得係同邊個一齊
個個都似

我成日都咁諗

試過分唔凊自已係發夢定現實做過一啲事

相似既場境、對白,有種重現返眼前既感覺

Exactly

我會成日諗自己係咪sims入面嘅角色 其實有一個主人操控住個一舉一動

喺我既記憶係發生過
但對佢來講，
佢既記憶，甚至佢真實既世界裡面可能係無發生過

點解你會有咁嘅懷疑？

其實我地生活係一個未來世界,
因為科技發達, 資源, 能源都充足, 醫療科技水平亦都好高
所有人除左飲飲食食,訓覺,屙屎,打丁又一日, 有啲就玩下自己興趣野,
又無人會打仗, 所以你入左來呢個虛擬遊戲世界-地球人生ONLINE.

我係遊戲管理員,你係咪想登出?????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

繼續玩? LEFT CLICK MOUSE
登出? RIHGT CLICK MOUSE

成日諗 我對於琴日嘅記憶 或者細個嘅記憶 可能都係俾人植入

邊個玩緊習大大個ac

俾我知道實打撚柒佢

好似發生過又好似冇
同一件事大家記憶唔一樣

咁你係邊個

記錯咗有乜咁出奇！

一定好多係假
但暫時唔影響生活所以無所謂

我思故我在